Напишете програма, в която на входа се въвеждат:
* координатите x1 и y1 на долния ляв връх на правоъгълник със страни, успоредни на координатните оси;
* дължините на двете му страни a, b (а е страната успоредна на абсцисната ос);
* координатите x, y на точка от равнината.   
  
Програмата трябва да извежда:
* 0, ако дадената точка лежи на контура на правоъгълника;
* 1, ако точката е вътре в него;
* -1, ако е извън него.

## Вход
На първия ред, отделени с интервал, се въвеждат координатите x1 и y1 на долния ляв връх на правоъгълника.  
На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат двете му страни a и b.  
На третия ред, отделени с интервал, се въвеждат координатите x и y на точка от равнината.

## Изход
Извежда се 0, 1 или -1 в зависимост от гореописаните варианти. 

## Ограничения
* ``-1000`` <= ``x1`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``y1`` <= ``1000``
* ``1`` <= ``a`` <= ``1000``
* ``1`` <= ``b`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``x`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``y`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
3 2
4 3
5 3
```
### Изход: 
```
1
```

### Вход: 
```
-15 3
10 15
-5 5
```
### Изход: 
```
0
```

### Вход: 
```
0 0
500 200
-56 -234
```
### Изход: 
```
-1
```

